不如大家聖誕節前放自己幾日假？

我覺得大家呢幾個月都攰喇，不如諗吓有咩方法呼籲吓大家放幾日假？